香港最有錢嗰5%人，佔左香港7成以上資源！

D最有錢嗰班人，真係有10/20個單位加名車，商舖揸手，我敢講淨係住淺水灣班權貴已完全屌打，屯元天嗰100萬人。

好多有米女，屋企係有4/50個lv,每個10萬，已經是公屋妹，一生的人工。

好多有米仔，屋企係有2/3部超跑，每部100萬，已經是公屋仔，一生的人工。

LV邊洗10萬一個...

source

100 萬買到乜野超跑...

所以呢

一個月揾1皮
一年12皮
10年都120皮喎

你咪講我幾千萬身家咪好多錢 傻的嗎？

限量嗰D

由樓主寫嘅嘢可以推斷
公屋妹人工高過公屋仔

你咁講

你唔滿意都可以重刷 刷到有為止

根據8020理論
20%既人佔左80%資源
而20%入面既20%人又再佔左入面80%資源
如此類推 全世界都係 唔止香港

跑車要有5個條件

300萬得未？

啲女分配都唔平均 點解有錢撚一拖十 我一個都冇 點解

但最低果1%都有飯食

自殺失敗得一個字一個原因: 淆
其餘乜野突然間有人令自己開心返, 唔捨得屋企人, 要養到父母終老, 乜柒物柒, 全部都係藉口
死唔去只係因為怕死

720s 賣 4球8

哦
總有窮撚憎人富貴
呻完就乖乖地返工

你要中間無失業，無生病先得，70y退休

香港算好啦
個個自己憑本事搵錢
中日韓女人好多做雞做鴨

貧窮真係限制思想 10/20個單位都講得出

一百蚊買到超跑...
買架 AMG 都唔夠呀陰公

做雞做鴨唔係自己本事?
即係佢條撚同佢塊閪係人地借比佢?

其實香港人已經係全世界佔大部分財富嗰班

香港人特色 憎人富貴厭人貧

睇到20個單位加鋪位名車當有錢已經無睇落去

中環成日有D....20y左右後生揸超跑

呢個現像一直都係, 而且只會越黎越惡化
將來係最有錢嗰1%人, 已經有錢過全港99%

駁唔到
我都想做

一個人有20部車
係咩玩法

收藏多
會渣既都係得幾部

人地憑自已/自已老豆 揾返黎既錢，有咩值得屌

咪係仲想點

所以好想戰爭大洗牌
反正我窮撚無野可以輸

咁你想點
分一半比你？

投岩胎都係實力嘅一種

幾窮先

係咁嫁啦

仲有，攬炒攬炒，係攬唔撚到佢地既

老豆本身窮再搵到錢點計 又當富人？

正解 .人地父輩/祖父輩都有一代挨過， 而人地挨就係想下代好d , 或者你可以怪下自已祖上無比心機。 當時唔挨而家用返一樣既努力已經揾唔返同等既成果架啦

係香港地得10幾20個單位應該未算係top 5%
人地閒閒地有過百個單位鋪頭嘅, 都唔敢話自己係頂層

你真係太睇少香港有幾多有錢佬

點止香港
全世界都係啦

洗牌你未又係洗返落垃圾堆
咪撚FF咁多啦

其實個system根本有問題
但係由世到大既教育=冇問題=理所當然

樓主係咪冇入過新界
牛屎佬雖然賤但真係好撚有錢
勁多隱形富豪大地主

佢自己生活過得好唔開心所以想全世界陪佢一齊死呀

駁唔撚到